猁真係好穩定#adore#

穩定地廢

廢足兩星期

點止呀